邊班傻鳩成日話美股無莊，指數無得造

最後15分鐘發生咩事

連登仔選擇視而不見
堅決否定大戶會合謀做市邊個敢陰謀論就屌
我是大戶護旗手

護盤手

其實不嬲美股尤其道指先殺上殺落最誇張

經濟好轉升係正常
正常股市大方向離唔開實體經濟
會一直跌先講有莊啦

空頭平倉

每日頭尾15分鐘都向上殺向下殺㗎啦

仲要日日係咁

星期五期權日唔係不嬲都咁亂嘅咩？

美股一直行莊家制架喎 只係做唔做市啫

D專業級都8個10個mon響枱頭

仲有即時新聞、到價提示、撈底提示、追揸追沽提示、電腦程式盤

最後15分鐘發生咩事？4個字：跟紅頂白

話無莊嘅應該當wall st.班人死

樓主講真話 無人敢入嚟㗎

點會唔做，上落市嗰陣班大戶一巴巴車到你傻

我信每個股市都有大戶有共識做市/見到人地action先再跟風殺上殺落。不過美股成交量同金額大港股咁多 要有共識既難度一定高過垃圾港股先。 港股一句北水掃貨就炒高個指數6、700點 衍生工具佔比成20%

尋晚明顯係大戶手影

咁邊個係庄？

淡馬石，華爾街一眾投行，卡塔爾主權基金，中東油王，沙特皇子，中概股習帝，眾MPF基金，挪威/杜拜/美國退休基金？仲有一大堆就唔寫啦

定係佢哋全部一齊夾計玩連登股神
連登股神專門高位買低賣

其實無你想像中咁難
你美股連新股都抽唔到啦

無得造市係指長期趨勢
你拉到每秒咁睇梗係有

是非只在時勢，公道不在人心

其實好多係 AI

咁長線一定升，連登仔點解要咁驚慌

ai咪莊家整出黎既產物

因為好多連登仔買完隻股一分鐘後一定要向上升